dr kong絕對係香港良心企業

良你老母
乜人去驗都話你扁平足，叫你買佢鞋墊 其實你部機係唔係真驗到，點解我成家都有扁平足 連我身邊去過dr kong驗嘅都一定有扁平足
鞋款又樣衰，狗也不屌

驗完都話我有少少扁平足
等專家解答

其實廢
你估咁好死幫你驗咩
實則係推你買鞋墊
普通都成舊水 嚴重就屈你訂做
訂做收費仲貴 會比張傳單你去另一個地方驗腳
之後同客講去到個邊講係呢度驗過 計數
好多心理作怪 話呢樣唔舒服 個樣唔舒服
多數會推呢d去人去
公司有計劃 個個月要sell幾個
產品全部made in china

利申聽朋友講